有冇人每晚差唔多嘅時間就會紮醒

無論幾點訓都好 勁準時每日大概5點幾6點就會紮醒 已經維持咗3個月 每日都冇得一覺瞓天光真係好困擾有冇人有試過同埋有冇咩解決方法啊

有試過飲幾啖酒先瞓 點知都係會醒

打個飛機再訓

唔會再訓番，因為好快又起身

醒左

真絲啊我

之後全日就好唔夠精神

早晨

我日日都5點6點自己起身阿

自然醒姐 無咩大問題

咁咪夜晚早啲訓囉

中學時期開始，超過9成時間都係咁上下醒
聽講同消化系統毛病有關
但咁多年都無乜事就由佢

試過壓力好大會咁樣

早睡早起身體好

壓力大會咁
試過 轉左工情況大有改善

同巴打有啲似，都係四五點咁上下會醒一醒
持續左成年幾兩年
好彩係之後瞓得返，但之後通常都係瞓得唔好，多夢/易醒
唔知可以點搞

問過好多人都話係壓力大 好想知係咪我個腦已經記住咗我每日都要醒一醒

呢排4點半都會柯一次夜尿
聽到D淫叫雀係咁叫春

以為自已開Post 我都想知點搞唉好煩

好似冇人知可以點解決

你試過咩方法？

試過飲小小酒同聽音樂

琴晚兩點醒撚咗

12點半訓 2點半醒左

4 5點左右醒一醒，問題係我要6點起身返工，好攰

Same here, 開頭都唔為意，直頭最近google search 點先可以瞓耐d, 先知原來咁樣係失眠嘅一種

咁樣咗兩年，個人殘咗勁Q 多，成日爆瘡 (以前皮光肉滑)
轉數、記憶同反應都差撚咗好多
情緒一樣都差咗好多

成日11pm 瞓，但4~5am 就醒，之後瞓唔返
求失眠解決辦法